# Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval()`

Обидві функції записуються однаково але setTimeout() викликається тільки один раз, setInterval() працює як цикил і виконуться через вказаний інтревал часу. Можна зупинити clearInterval()

# Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?

Так функція буде викликана тільки після виконання поточного коду, так функція миттєво не спрацює.

# Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?

Поки існує така функція в ній існують змінні, вони можуть займати більше памяті ніж функція. Тому якщо раніше створенний функція більше не треба, краще її відміняти, навіть якщо функція маленька.